聽日絕對唔係end game，我地仲有好長嘅路要走

重兵地方唔好去
勿打陣地戰
對家手法已經好明顯係拉拉拉
我地冇必要送頭
而家局勢就好似拔河咁
係睇人數決定輸贏
黎緊仲有外國勢力一齊同我地拉
呢場係鬥耐力
邊個心急頂唔順捱唔住就輸
8.31絕對唔係the end
我地仲有9.1機場 9.2&3三罷
政府最怕就係呢場抗爭睇唔到盡頭
最怕唔會落幕
所以我地唔需要all in
只需要拉住佢地黎打
最可怕嘅敵人唔係對方比你強
而係輸極都要挑你機
一有機會就偷襲你，咬住你
等你24小時都處於驚恐之中
所以我地一定要留低身軀磨撚死佢
聽日全部出黎表態
話比對家知
你地咁做係唔會令我地驚架
你驚呀？唔好出街囉
聽日記得呼籲埋搞三罷
齊心打巢極權統治

推

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

大家要撐著，撐得過我地就有明天
撐唔過就全香港陪我地攬炒！

PISH

真正嘅開始係罷課
係學校都唔去嘅罷課
呢排大家可能稍有耳聞
開始向學校施壓
佢地最驚就係學生罷課
燒到家長都出黎屌
到時罷課搞得成
話唔定為左支持學生
連在職人士都開始罷工
所以我地要繼續plan對策
捉住春袋黎錫
唔好灰心！

聽日曬馬
話比佢地知拉議員同政治人物冇用
因為冇大台！
仲有波可以開
但唔好死守同打重兵地區
聽日好大機會落雨
撚到佢地淋雨好過

我已經相信了不斷推人入機場是個陷阱
冀望各位可以有自辨能力脫離迷惑

卍 南 無 大 悲 觀 世 音 菩 薩 卍
卍 南 無 大 悲 觀 世 音 菩 薩 卍
卍 南 無 大 悲 觀 世 音 菩 薩 卍